有無人知連登最高負評既POST係邊個POST?

邊個ON9仔拎到咁多負評

石頭出糧？

由會員老處女戰士於2016年12月3日開帖的「究竟LIHKG過咗9999負皮會點」成為了LIHKG有記錄最多負評的帖子，成功爭取高達11440個負評，於帖子後期不少會員表示留名見證歷史。
但此紀錄現時已被帖子「我宣佈連登決定原諒林鄭月蛾」打破；截至2020年4月17日，該帖子負評數字已達22789個。

邊度搵

我記得好似係
我宣佈全連登原諒林奠月我嗰個post

呢個唔係post

利申我知

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

繼續入去負評

23401

最平衡嘅post

cls點做到的